所謂“現眼報”的意思是，報應立刻實現

匪徒要殺人，結果變成殺死自己。

我真係恭喜你呀

呢啲仆街死不足惜

其他牛屎佬睇撚住 下一個就到你地

呢個要推,自己訓低唔關人事

--------------------------------------
（有片）元朗黑社會抽起鐵閘衝入西鐵站大叫 ：打撚死佢

唔撚算
有現眼報既話應該係成班白衫死撚晒

仲有黑警都係

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去